道地熱情果邊到仲有得買

突然好想飲返
我問過做七仔既朋友都話好似冇返貨
有冇巴打知香港邊到仲有

十幾年之前隻果然係茶熱情果先係最正。
E家絕埋種

係呀 而家冇左
新果隻出左一排就冇左

上次去大同韓燒有

細個有售賣野飲機 , 淨係買熱情果味
有粒紫色類似提子既公仔 好好飲

巴打大約係幾耐之前？